#### 新项目部署流程：
- 1、clone项目，配置端口，域名，内网端口slb配置。PS：两台机器。注意添加环境变量及权限设置
- 2、创建支付宝小程序，设置秘钥 （三个小程序）
- 3、执行 sql下 project_init.sql
- 4、添加数据库配置  db-project-config.php、reids配置 redis.php
- 5、添加项目配置 params-project-config.php
- 6、跟.env同级别的目录下添加一个yii的脚本，例如线上富阳就叫：yii-fy,测试富阳就叫：yii-test-fy
- 7、找到sh目录，点开每个sh脚本，里面添加对应的yii脚本执行方式
- 8、同步iot的供应商到数据库，登陆到192.168.4.123，进入目录：/data/fczl-backend/www/api_basic_sqwn 执行命令：php yii-xyej command/sync 

#### 部署:
- 1、 代码clone之后本地执行 php init ,选择0，生成本地配置文件
- 2、 本地执行 composer install 安装YII2依赖库
- 2、 复制.env.example 文件，改名为.env，修改本地环境变量
- 3、 apache配置域名指向 app/web


#### app 下模块划分：
- 1、small(邻易联小程序)
- 2、small_common (支付宝小程序公共部分，如：授权、小区列表、房屋列表、家人列表等)
- 3、small_door (智能门禁小程序)
- 4、property (物业后台)
- 5、ding_property_app (钉钉物业端应用)
- 6、manager(运营后台)

注意这里的模块只写收据校验的代码逻辑，业务逻辑写到service对应的模块下

#### service 下模块划分：
- 1、issue(报事报修)
- 2、basic_data(基础数据：房屋、住户)
- 3、bill (账单)
- 4、patrol (巡更)
- 5、inspect (巡检)
- 6、rbac (用户管理权限管理)
- 7、qiniu (图片处理)

#### 接口返回说明：
- 1、物业后台接口入参采用格式 data:{""} , 出参：{"code":1,"data":{},"error":""}
- 2、钉钉端接口入参采用格式 form表单提交，出参： {'errCode' => 0,'data' => $data,'errMsg'=> "" }


#### 版本号定义:
1.0.0

含义为:
- 1: 主版本号，当系统模块有较大规模的变更，或者整体架构发生变化的时候调整
- 0: 次版本号，当系统功能新增模块，或者功能上有较大的改进和增强
- 0: 修正版本号，修复系统bug时。首次提交的时候，需为0

每次提交版本需根据下表的对应关系来制定版本号，并更新.

Api版本号 | 产品内容 | Api开发者 | 产品主要负责人 | 开始时间 | 上线时间
--- | --- | --- | --- | --- | ---
1.0.0  | 巡更 | 张强 | 李笑乐 | 2019.8.9 | 
1.0.0  | 巡检 | 王闫飞 | 李笑乐 | 2019.8.9 | 
1.0.0  | 报事报修 | 冯文超 | 李笑乐 | 2019.8.9 | 
1.0.0  | 账单 | 叶建红 | 李笑乐 | 2019.8.9 | 
1.0.0  | rbac会员中心、底层权限校验 | 陈科浪、吴建阳 | 李笑乐 | 2019.8.9 | 
1.0.0  | 基础数据 （房屋、住户）| 冯文超、陈科浪 | 李笑乐 | 2019.8.9 |


